Частица массой $m = 6{,}6 \cdot 10^{-27}\unit{кг}$ и зарядом $q = 3{,}2 \cdot 10^{-19}\unit{Кл}$ пролетает область однородного магнитного поля с индукцией $B = 0{,}03\unit{Тл}$, изменив направление своего движения на угол $\alpha = 0{,}8\unit{рад}$ \seefig. Начальная скорость частицы перпендикулярна границе поля и силовым линиям поля. 
\begin{enumtask}
	\item Найти отношение скорости $V$ при вылете из поля к скорости $V_0$ при влёте в поле. Дать объяснение.
	\item Найти время пролёта частицы через магнитное поле.
\end{enumtask}
\tags{физтех, 11, электромагнетизм}